甜甜小美女|Taylor GSmini Mahogany review

因為電腦大爆炸, 攪到我遲左一日

呢支係我近期試過幾唔錯既小結他:

Taylor GSmini Mahogany

想學結他/Set結他 就快D Follow我啦~!

高清Youtube版:
Instagram :
Facebook專頁：
樂器課程:

如果你覺得好睇, 請幫我share同like下, 多謝!

***每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube******